呢埸歐聯搞死西班牙同意大利人

仲要轉去米蘭打

The Soccer Match that Kicked Off Italy’s Coronavirus Disaster

Decision to hold Atalanta-Valencia Champions League match in February accelerated spread of pandemic

On the af­ter­noon of Feb. 19, An­drea Pon­tig­gia was head­ing from Berg­amo, Italy, to the big­gest soc­cer match of his life—along with 40,000 of his clos­est friends.

The novel coro­n­avirus, which had barely reg­is­tered in Italy by that point, was the fur­thest thing from their minds.

The whole city seemed to be on the road. In 48 years of root­ing for Berg­amo’s lo­cal pro­fes­sional soc­cer team, a mod­est out­fit called Ata­lanta, nei­ther Mr. Pon­tig­gia nor his home­town had ever seen any­thing like it. Ata­lanta was some­how the Cin­derella of Eu­ropean soc­cer, and now it had a date in the sport’s most pres­ti­gious tour­na­ment, the Cham­pi­ons League. The match had even been moved to Mi­lan for the oc­ca­sion.

兩邊球迷係米蘭帶病毒返自己城市。 意大利北部同華倫西亞

百份報又可以追住黎咬

點解白粉報要追住亞特蘭大嚟打
賭錢輸波?

阿特蘭大令意甲嘥1個歐聯位

痴撚線